[
    {
        "id": 512,
        "question": "Denizin kıyıdan uzakça olan yeri",
        "letter": "A",
        "answer": "Açık"
    },
    {
        "id": 1356,
        "question": "Bir şeyin gerçek sebebi gizlenerek ileri sürülen uydurma sebep",
        "letter": "B",
        "answer": "Bahane, bahane etme, bahane etmek, bahane sunma, bahane sunmak"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 547,
        "question": "Atomda proton ve nötronun bulunduğu merkezi kısım",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çekirdek"
    },
    {
        "id": 1168,
        "question": "Bir elektrik devresinde akım akışına karşı oluşan etkinin ölçümü",
        "letter": "D",
        "answer": "Direnç"
    },
    {
        "id": 68,
        "question": "Malta, papaz, mürdüm gibi çeşitleri olan meyve",
        "letter": "E",
        "answer": "erik"
    },
    {
        "id": 573,
        "question": "Tek tip sporcu ya da öğrenci kıyafeti",
        "letter": "F",
        "answer": "Forma"
    },
    {
        "id": 233,
        "question": "Suya batma, boğulma",
        "letter": "G",
        "answer": "gark, gark etme"
    },
    {
        "id": 593,
        "question": "Uçan balonların içinde bulunan gaz",
        "letter": "H",
        "answer": "Helyum, Helyum gazı"
    },
    {
        "id": 602,
        "question": "Bir şeyin olabilmesi durumu, olabilirlik, olasılık",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtimal"
    },
    {
        "id": 1792,
        "question": "Genellikle Türklere özgü, ters döndürülmüş kesik koni şeklinde, kürk, kumaş veya deriden şapka türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalpak"
    },
    {
        "id": 1526,
        "question": "Su samurundan elde edilen post",
        "letter": "L",
        "answer": "Lutr"
    },
    {
        "id": 321,
        "question": "Çalışma süresi",
        "letter": "M",
        "answer": "mesai, mesai saati"
    },
    {
        "id": 54,
        "question": "Afrika'nın en uzun nehri",
        "letter": "N",
        "answer": "Nil, Nil nehri"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 932,
        "question": "Eleman, unsur",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öge, öğe"
    },
    {
        "id": 1761,
        "question": "Çalışma saati bitiminde işi bırakma",
        "letter": "P",
        "answer": "Paydos, paydos etme, paydos etmek"
    },
    {
        "id": 1025,
        "question": "Göktürk yazıtlarında kullanılan yazı türünün harflerinden her biri",
        "letter": "R",
        "answer": "run"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 434,
        "question": "Hükümdarların oturduğu büyük, süslü koltuk",
        "letter": "T",
        "answer": "taht"
    },
    {
        "id": 1078,
        "question": "Yufka açılırken hamurun tahtaya yapışmaması için serpilen kalın un",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğra"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 881,
        "question": "Daha çok ahşap malzemelere sürülen parlak cila",
        "letter": "V",
        "answer": "Vernik, vernık"
    },
    {
        "id": 901,
        "question": "Özel gezinti gemisi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yat"
    },
    {
        "id": 1245,
        "question": "Eski dilde deprem",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zelzele"
    }
]